屋企有條蛇

現家佢喺屋底
好淆

蛇羹

圖呢？

要點份外賣嗎

我驚我變人羹

好吃

驚隻狗俾佢咬 炸炸林叫佢入屋
隻蛇唔見咗

我都想有圖 現家佢同我玩捉迷藏
屎都瀨出嚟

10支律路水炮都唔夠抽

拿拿林上網買隻鷹

到時候連鷹都烚9我咁點算

現乜春家
你姓現？

對唔住，肥絲大隻上身

對唔住 驚到個腦都唔見埋

個腦俾條蛇擔咗去做腦羹

10

蛇唔係會冬眠嘅咩？

咁個腦羹一定係好細碗

呢度夏天
今日仲成37度

認真 call漁護署得嗎？

澳洲？唔洗驚啦 自己會走翻出去，花園有好正常姐

屌 原來樓主喺秦國

唔喺香港
香港點會有蛇吖 人都唔夠住 條蛇點入到吖

聽講村屋有

等樊蛇恐嚇下你

但有哂圍籬 走唔走到??
係就好 今晚唔洗瀨住屎咁訓

原來澳洲，可以報警叫人捉啊